［IOS/AN] 神魔之塔(116) 魔神戰大波大蘿唔係唔刷下話

竟然俾波台狗騎劫左個po

減免仔人工啦

兔

冇人開咪...

115 最尾果幾個comment唔知打緊乜+睇名都知係波台狗

會有8週年？

lm

愛多80年

你啲手joke

35抽
1英 7紅 1達

10抽，1英，3紅

異界龍唔潛解可以點改

異界龍出個新Skin/武裝龍刻就算鳩數

同龍使合體

異轉融煉合體

上修同龍使一齊放既隊伍技當buff左

武裝龍刻

對MH有咁大期望

要

2樣都唔抽等合作

全城競猜

三抽烏迪爾 收工

今次值唔值抽

幾值 真係幾勁
三圍都好高
組左隊油王隊
10萬血

真心好睇牛棚，你之前有抽齊三大獎，打齊啲卡值得追，再唔喺等八週年all max

技保值

咪解左

鋼鍊開始玩返都有抽齊 之前咩超人個d就冇啦

有d想抽

有石就抽啦

★ 第六彈：『第十一封印』主線續章！
時間：12 月 7 日 (一) 12:00 起
伴隨傷痛而成長，接受全新的挑戰吧，召喚師們！
只要擁有召喚師「以諾」，即可解除全新封印區域！
大地將發生異動，整個大陸面貌亦開始扭曲。

註：
1.是次將開放次輪關卡，召喚師們可選擇不同路線進行挑戰。請留意，此選擇將無法被重置，直至完成整個第十一封印任務，請謹慎地選擇。
2.第十一封印中絕大部份關卡，皆必須以召喚師「以諾」進行戰鬥。
3.故事模式篇章『新生跡印』已開放最終 Extra 試煉關卡『以諾破世 EX』。成功通關後將獲得召喚師「以諾」。
4.完成第十一封印基本關卡後將會出現對應的挑戰關卡，而此類挑戰關卡將可使用「以諾」以外的角色。

有80石

岩岩十抽，爭一隻細獎

睇錯，原來齊曬

本身都想抽
但費事又俾人話反口

仲有隻豹豹單抽都中左2隻 同埋傾霞都中過另外兩次

隨機 3 個龍類成員的技能 CD -2；1 回合內，獸類成員的攻擊力 +50%

木龍獸隊

就算用一張去換隻木大獎 我都仲差張暗

禁錯制set錯種族

10得火三獎898

唔反了

木成就可以點解？

352195191
已申樹大

木希 牛魔王 鐵扇 鳥籠 莎娜

得返兩日都未打到一半
MH又要出手等佢自爆
今次500萬都打得咁慢
證明上次做數做得幾誇張

如果唔係不死意志

強PO LM

魔神戰個造型要4000先換到好on9

MH:不爽別換

8組珠盾都戇撚鳩

仲要規定係屬性珠

2消咪得

其實洗技係咪可以去個d好難打死嘅關卡(eg cd1召喚小怪)洗10000rounds洗到滿技?

打死咗過咗場先計一回合

木希死咗幾次 掛住木珠二消消得7C
最後發現佢CD2 整咗地先 將木珠塞晒上面兩行二消

116有兩個post既

果個有人搞事，呢個先真

mh幾時將過左氣既潛解關卡改易或者其他方法潛解
6,7,8封王用左成條體都未過到

起碼比裝個蛋糕龍刻+1秒都無咁辛苦

好

g持mk子

冇咩力喎...

懶勁玩龍妲隊

隻boss開始自爆

mk子下次加油

MK子仲有得師追架要為連登爭光

打既辛苦
睇既都辛苦晒啦

打完有女將食，邊辛苦

新帖留名

留石等合作

呢句真

香港有咩女將=.=

魔神戰條血消得咁快

MH扮有人玩game姐
我公會的人投訴唔夠小怪打，懶得攻

條血唔係實時

空運台灣女將

攻煩咁多

有得換0血嘅嘢

有冇動態圖J下
4000換唔起

條血有冇跳得咁快

今朝仲有成260幾萬

我最後二千都冇

我都記得明明今朝早條血仲好長

極度懷疑自爆lol

一次次都未進攻過 隻王就死撚咗

冇怪喇屌...

工程師個alarm係咪較早咗24個鐘

見條數唔對路

4000會唔會太多 點換

弱智 4000 邊個set 架on9

無啦啦咁快完，係唔係冇得再打

等多幾年可能會有得比你用瘋頭石買

打到3500分

0血每打一場掉一張王卡睇下活動資訊啦

【問題】魔神戰突然爆血了!!

睇返巴哈個數據係直插式下跌

Sor我問得唔好，仲可唔可以打防守

終於刷夠

肯撚定做數

兩隻小獎 有冇話邊隻最勁 要必抽

5隻小獎喎Ching

二獎sor

火嗰隻做隊員幾勁
木嗰隻就因為獸隊冇隊長所以如果要解獸成就都係焗住要抽

一向都係一隻大獎 兩隻小獎 五隻垃圾

好難刷 狂炒車

木不死咁垃圾都要15技先滿

MH：不爽別升

之前手動回合數夠左

潛解後？

yes

邊個弱智set 4000架
食多幾枝藥水先夠

咁貴 搖得咁少
要求重造

會檢討

幾多分唔係重點
個造型誠意唔夠囉

全木成就

粒龍刻廢到咁都解成就

冇野打咪解下

4000分
唔打了

真正復仇

越㩒越失望
點解搖得咁少
浪費咗個靚造型
強烈要求重造

屌又要用戰靈刷個動態已經用左一半戰靈水出修羅場唔撚得咩

Hea打咪得
每日打4場普通刷滿隻嘢就收工

想刷石

本身諗住買庸子戰友

點知發現買唔到所有合作卡戰友只係買到自家

舊嘅買唔到 eva好似仲買到

收番我啱啱發現我個vpn飛左去韓國

即係要喺合作地區先可以買到？我嗰vpn一路用緊菲律賓

應該係因為香港、 台灣、澳門、馬來西亞、泰國、新加坡先係合作 地區
本身韓國、菲律賓唔係合作地區 冇經歷過呢d合作 自然冇果d卡

原來係咁慣咗用vpn 唔記得有合作地區呢樣嘢

水火暗不死一入場可以合體

其實做數咪做數囉 唔明反乜唔做數咪要捱貴價女囉

all in

英格麗放神魔+龍獸妖(三選2)
打討伐戰1combo一關
打累積20粒屬性符石 消心5% 麻煩少少
就要諗下計仔

火龍紅璦無得轉 同英格麗兩招直接打死尾王

水可以放雪女解心珠盾

光獸豹豹幾好用 20粒屬性符石可加速
無視固定combo

淨返木神就可以放木墮天使(三原色盾)/那岐都可以(心盾)

我覺得仲輕鬆過南納

暗不死會唔會太屈

無視暴風燃燒還原碎裂
仲兩招都增傷
巧唔公平

南納解心珠盾輕鬆好多

唔知解成set要幾多素材

仲有不死魔冇練技小怪
食鳥上都幾肉赤
不過以mh嘅邏輯，隨時有可能抽不死卡匣直接出滿等滿技5星

I mean解放素材
上個星期見到隻呂布咁癲 即刻all in左鳥落去 近排送咁多鳥 仲頂得住嘅

你用咗VPN咪買唔到

幾十隻銀瘋頭有乜所謂

試用完呂布⋯入場變身⋯勁到⋯

有bug 開完炸 再開變身繼續炸

做乜撚
呂布神卡

竟然今次唔出埋天遣卡匣

各位召喚師大家好，
2020-12-07，已知問題更新：
- 特定情況經魔神戰後進行昇華會重置所有隊伍
- 「擺脫亡歿之障 ‧ 羅伯特」主動技能錯誤地只轉換魔族符石, 應為魔族強化符石
- 「深淵魔女 ‧ 摩根勒菲」主動技能錯誤地水木轉火神符石, 應為冷卻成員技能直行轉心符石
- 「司馬懿」無法開啟主動技能
- 「無夜賢者」主動技能效果錯誤
- 「超銀河紅蓮螺巖」隊伍技能追打失效
謝謝大家關注。

每日都有新bug

本身不死英雄都係倉管
仲講咩累積回合
唔食鳥都無乜機會12技啦

進完化仲要食多三隻鳥
木仲要食多五隻添

光同水不死都係見到公佈進化
每人食四隻鳥滿技

好彩以前呂布有個唔知咩活動 抽好幾隻十技返嚟
淨係升呂布算

修好舊bug
更新返啲bug入去

木累積到14技

用咁多場垃圾都講岀嚟

我光都13以前路西制服隊

解放之後15技

咁勁，值喎

水火解放完唔升技都係短cd過解放前仲想點

11封好長

紅曖係咪好似蒼壁咁

可能出skin only

水0%
火7%
木33%
光30%
一技都無升
以前真係無乜點用

得暗滿技

邊個會用條龍而唔用蘿莉

細佬隻易經
佢真光隊玩家
以前一直堅持住用光隊

@Gay界四天王

11封揀邊返地面定落地底好
唔知邊個昇華適合主角多d

發現自己之前拆左隻呂凌霜解唔到 屌

我都係 見佢廢就拆左

光不死入咗三藏隊打咗場

幾時異轉三藏

異轉三藏要異轉埋鐵扇
鐵扇我諗唔到可以點強化

求其加個破固c/拼圖

三藏都係用番日月狼把啦

不嬲都叫大家唔好見卡廢就賣

會否太屈

木都值

妖舞焰花 ‧ 芙拉和怒浪觸手 ‧ 克拉肯要刷嗎

芙拉有潘朵拉隊先會用 好少用到(解榴槤地獄成就用過)
克拉肯應該唔洗練

技7食10升2

屌你老母曾建中

不爽別練

五主兩條女新造型幾正喎

好能仁

呂布合體放落因其都/團長/拉普都幾勁

地底定地面

玩緊4拉普+合體

呂布放團長入場合體開技爆發45億，團長入場唔驚唔夠傷

合左體可以入因其都隊咩

可以 合完體係8星

明啦 最後兩個位放5、7 入場即合體

你哋因其都五星放咩

自己(召喚師)

各位召喚師大家好，
由於完成11封關卡未能取得魔法石，我們把11封關卡完成獎勵轉移到目標獎勵頁面領取。
請召喚師重新開啟遊戲前往獎勵領取。
謝謝大家關注。

哇 中敖廣

1.0版本既卡

食7

食7=跳1
食兩次7=跳2
食14隻先跳2仲衰過食10

串官方咪咁

食7 跳技的單張期望值是最高的

你唔明被針對acc既感受

抵架喎 明知自己被針對都仲要繼續串工程師

期望值=/=實際情況

食7跳既感覺仲衰過食10跳2，起碼冇浪費兩張

期望值反映出實際情況，所以你可能一兩次食七跳一，但長遠來看，這樣食會省資源

因為潛解不死系列不是本意

不反mh了仲叫多d人玩
8技食10>12
7技食8>11

有大update未

呢個版都未到一半

呢個版都無野玩

合作都冇嘢玩㗎啦
咪又係修羅討伐魔神

講緊無關打，合作都有夢魘玩下，張卡又勁

咪修羅討伐魔神雙周地獄
平時啲合作都唔會全部一齊出呢個版全部一齊出哂比你打啦

有11封仲想點

又簡單又長又限制隊長 等於悶

合作d夢魘咪又係又簡單又長

隻Game唔限種族根本冇難關
但限完又要比人屌太難

出番神廟試練/第一次黃衣之王果d限制咪得
呢d出過嘅限制 事實係過到 以前都冇人屌 依家屌嘅都係搵野黎屌嘅屁孩

呢隻game不嬲得屁孩玩

你老味戰靈都呃
打完一場95%
其他人幫我完左我冇計到有打
獎勵又冇次數又冇戰靈就冇左

呢版悶到咁 終於有動力玩小號

英格麗刷討伐仲輕鬆過南納

想抄隊

求其鳩砌
英格麗 敖廣 明日香 木丹尼絲 新光細獎
除咗第一關 最尾嗰關同溢補盾消1c就秒
不過心珠盾有啲難搞

心珠盾唔似南納有0017解
好煩
最怕一場遇兩隻

雪女 木墮 紅愛 豹豹/光雞
雪女木墮一齊開多心珠
開完紅愛留4直行，淨係消最左/右兩行，隨時解心珠盾

換呢隻好似幾好

南納解心珠盾我鐘意放比絲姬

絕版卡

一早分享完無人理
依隊多數都100%到 除非遇到樹王 連續心盾
1combo慳太多時間
一條體得一兩場要人幫手執雞

火放明日香貪佢有個界王拳
試過一次王關打唔死隻嘢

南納就算啦 都叫撐咗半年有多

懷疑成個十一封可以一隊打到尾
完全無左點樣組隊先可以通關的樂趣

用左，真係快好多

最尾紅璦同英格麗一齊開咪得
第三行 由最左拉去最右 未試過殺唔死
界王根本無須要

打到一半時間通常都13,14

依場又樹王又姫氏

天降好浪費時間⋯
我都係開增傷+紅龍算

冇介紹錯
淨係開那岐就夠殺溢補

呢隊嘢咩都唔開轉幾C已經秒咗溢補

就算遇到樹王 淨係開豹豹都夠
機龍呢啲十幾萬血 技都唔洗開 手轉五六c都死

就快又一年

連續兩次15水珠盾, 又連續兩次心珠盾, 頂佢個肺

好鍾意重置完雪女技能之後岀心盾比我
我成日都遇到姬氏樹王拖我時間
不過今日依條體打六場 全部100%

無雪女，用緊超人佳亞

無雪女麻煩好多
有無那岐？

有，但怕佢連續心盾所以先改用佳亞
點知真係連續黎兩場

佳亞滿回先五粒 差唔多

下場試下用那岐

牛王一技 之後龍王一技 有武裝cd4 都唔錯
不過無得放紅璦 豹豹

呢隻幾好用
CD短得嚟又係以前啲舊卡會轉埋自己嗰排做心珠
豹豹必放唔係嘅話啲15珠盾好難搞

絕版
果陣迪士尼仲係學生 我都無石抽

依隊可以放光神迪加/火神明日香改
光魔無野勁 拉普排珠唒時間/火魔就桃樂絲酒呑增傷都得

4日冇入post

「神魔冬日主題餐廳」即將登場！
是次很榮幸能與 KIRABASE 台北店 及 Kirabase高雄 店合作，在 12 月 14 日 (一) 推出聯名動漫主題餐廳！
大家希望在店內看到哪些角色與你進餐呢？
小編私心想要有大大的塔維爾媽媽陪我吃飯 *//▽//*

關香港玩家屁事

《神魔之塔》是由台灣手機遊戲公司Madhead開發出的一款轉珠遊戲

呢個po比香港人串到

香港玩家唔夠台灣多人情味

香港遊戲唔同香港人同行 出個垃圾po懶係記得香港咁乜鳩活動都喺台灣搞 香港動漫節個攤位大小由4分1縮到400分之一
你老闆幾時完全撤資 再喺台灣起總部

人地唔租比terry

奶台仔啲台仔咪又係話你神魔係支那game

咁咪去台灣起總部囉咁奶鳳梨酥

咪又係屌撚住課

Who?

新黑金？

男人⋯唔抽

勁咪得囉

新手想問入坑應該收個有咩角既ac?

死gay佬

米加勒個fd

齊天元/齊eva

好 搵搵先 唔該晒~

過咗氣啦
好耐冇用過

地獄級免費卡會有幾勁

5舊水買唔買得過

500台幣都貴左d

50蚊都比多

d卡幾齊喎

肯定有課 點會唔值

只可以話呢個ac無點認真玩
封王都未練過 背包又咁細
分分鐘入面一隻大鳥都無
食石開背包/草鳥都草死你

值啦
你課一pack 648都抽唔翻咁多卡

玩咗呢隻Game咁耐都冇課過648
根本就冇需要

我二百幾lv 好似高過佢都係300張卡...

其實睇你平時會唔會清背包
我衣家500幾lv淨係留咗啲三國小怪又冇乜複製人都用咗1500格

我背包 700格 獵人第一次開個時開始玩 都夠用

咁再睇下先

大家記得去魔神戰拎埋結算啲獎勵
㩒錯入去先發現無攞到

上面個帳真係50都比多

點解開唔撚到任務

因為有人搶先打咗個討伐
競技場爆咗仲衰 幫你重新登入

因其都 呂布合體 呂布 5星暗遊

齊5678星，磨得起
每層都 呂布40% 合體呂布40% 再暗遊20%即殺

有冇勇者玩

咁係咪黑金？
依家開 新年又開？

唔係唔可以 咁不如隊長用潘朵拉玩不死 除非要實血啦

呢個檔期一睇就知地獄級啦

話唔定天選呢

都冇乜平又勁 其實點先值5舊

我覺得係天元、七大罪、EVA入面 有兩個系列全齊全三滿
而且其中一個一定要天元 加上庸子要有2張

有錢咪買囉 其實玩半年左右唔課金都有差唔多嘅卡量

2庸子四合體先要姐

唔好話要幾多卡先值500蚊
天元5卡+小西, 鐵扇, 龍王牛魔, 潛解九封
唔齊以上任何一樣個ac 根本唔值得買返黎

競技場呢樣真係好煩, 即刻登出還好
有時係咁load唔停又唔登出

未有牛魔, 我個acc 500都唔值

我齊
有冇人出500收我個帳

天元過氣啦
呢兩個月都冇用過
買套eva好撚過啦
過咗氣做隊員都勁

齊天元EVA七大罪同埋今次自家
夠玩一年啦, 500唔貴

你唔用唔代表過氣
唔計針對盾 佢仲係全通隊長
小號無課仲係用緊天元
呢半年小號拎唔到卡嘅應該得榴槤

咪就係個個版都比人針對所以先話佢過氣

呢半年得1關係天元過唔到

過到=/=輕鬆過

很多召喚師對團隊選擇什麼合作對象很有興趣，提出的合作願望我們都有聽到。在挑選合作作品時，我們會考慮作品的人氣、質素、知名度、合作價錢。另外，作為一家香港公司，要拿到非本地的合作並不容易，而且各版權方願意授權的內容不同，故在合作角色、關卡劇情、原作音樂、語音的選擇上也會受到不同的限制。我們雖然未能透露未來合作對象，但保證會努力為神魔之塔挑選優質合作對象。

神魔之塔團隊與《新世紀福音戰士》期間，製作了不少細節如主畫面地圖，關卡選擇介面和電量顯示等，努力儘量還原作品的氛圍和劇情，希望大家有感受到該作品的魅力。

另外，十一封已於 19.5 版本推出。十一封是我們團隊過去用了整年時間去籌備的項目。關卡中首次加入了故事分支系統，希望大家都享受攻略十一封主線的樂趣。大家熟悉的封王都會在十一封故事主線中的佔有一席位，而且他們還會換個新面目出現於未來的關卡中！

關關都係主線一封好冇係咪得做球隊係叫未過氣而唔係睇大環境？一張隊長過到70%以上嘅關都未叫過氣啦
做球果陣又話做球隊好悶 間唔中一關針對 又或者整難少少又話過氣
今年復刻盤古果次 天元啱啱出 天元係咪因為咁而過氣？

天元5卡得4招技可以開 過到=輕鬆過 過唔到就係過唔到（種族盾）有咩話難過
4卡磨得起等於過到
細西蒙解大西蒙解唔到嘅屬性盾

咁過氣d乜？

作為一家香港公司

屌你老尾龍珠呢

邊個係你

事實係綁得太死唔好用
買套eva好用好多

起碼唔係中國公司先

爭咩, 咪話買天元EVA齊曬既ACC

eva好易死 combo盾又麻煩

Combo盾還好喎
初、零係睇你手轉
明日香改直接無視

係at力場扣完卡技就出事
咁樣令到Eva難存技

咁咪帶真理

又限定

Molumolu

一月開比全服玩家

五爺

上次開完模擬器拎貓頭鷹skin之後成個版都睇唔到新卡

啱啱先話自己作為一間香港公司

ON9 無極限

天選+雙黑金
Terry癲咗？

下位版皮卡

12 月 14 日（一）至 12 月 20 日（日）期間，神魔大陸將舉行「填滿心底的遺憾」天選卡盒抽卡活動，「載禮戴樂・維珍尼亞」、「派對焦點・本多忠勝」、「心有靈犀・蒼璧與南納」、「俏麗領報・依貝思」、「紅粉聖祭・李蓮英」將穿上節日扮裝，並藏身於「天選卡盒」中。卡盒共設有 20 抽，除了「歡聚聖誕」角色 5 抽外，還有「人面鳥騎士・瘋頭」、「霓彩鳥」、「靈石」等珍貴素材合共 15 抽。

又有新野呃錢

有雪初音仲要呢隻做乜9

今次天譴卡匣擺到明就係下位版合作卡比啲新手抽啦

原來成部機都係舊技新卡

ctrl c+ctrl v

今次天選唔係用石抽

新黑金

寫明叫填滿心底的遺憾
就係將絕版卡 同技同屬同族咁出翻比冇嘅人抽

戇撚鳩
呢版出黑金呃完錢之後過年又新黑金打面

咪又係死死氣抽

天選有抽獵人 EBC 可以pass啦 低配版pika
仲要留石抽雙黑金喎
黑金夏娃

講錯 唔係同技 係差唔多技
不過呢批有昇華
西摩可能會贏雪初音一/二把昇華劍

20抽入面15張素材
俾狗抽

可能唔洗用石都有得抽幾下

應該係用石 官方條片話有個禮包300送曬俾你

留石抽巴力

用友抽得唔得

出完光魔 下一張就暗魔

唔同 新依貝斯冇皮卡武裝 差好遠

好心出埋龍刻

嫌石多/傻既先抽天選

雙黑金係咪即係代表有一張冇保底

準備抽伊貝思出嚟J了

分2池ok

焗人抽400石

石頭大回收
年尾要執番筆

李蓮英係咩事

1月可能有合作

過年又出黑金

又要賣賢換石了

之後年頭鐵扇 新黑金 妍希 新合作又執多筆

terry賺埋尾水移民

請女僕洗大左？

還掂都出低配版合作卡
點解唔出埋星矢超人

因為直接買

狗也不屌

呢間野食相越黎越難睇

台仔：佛心公司

天選放翻不死英雄比人抽呂布都好啊

要人抽怪鳥

5石一隻雞

出得聖誕限定之後就新年 情人節 泳裝 中秋 萬聖咁去㗎啦
急乜

得依貝思同西摩有用

依5隻講真可有可無, 最多叫紅塵係獨特性高
要呃鳩人抽就出埋賽特啦

本多忠勝都有用啦

我覺得似係hxh同初音唔會再復刻多啲先出呢幾隻

光屬解鎖得皮卡同解超人鎖嘅吉田 依貝思都有用

有保底之後既卡全部都唔值錢
得賽特係最難抽

依貝思還完版面唔洗限入兩張hunter
但無武裝、無變身

西蒙就仆街⋯免費卡變石抽卡⋯仲要弱化版⋯

有好多人有一次地獄級因為冇解鎖而過唔到光屬成就

d垃圾卡咪又係d台仔係dc到又奶又跪求terry出

依貝思只係用黎防鎖
天元明顯就係玩合體 用佢自己單一招技去睇做乜

出唔係問題 問題係回歸七年前用石頭抽人面鳥

Sorry，想講西摩

免費卡雪初音變石抽卡仲要弱化版

好過50魂

本來就係比冇嗰啲人追進度

皮卡無武裝=無用⋯點解你唔比翻個武裝回鍋玩家

仲有雪初音呢啲免費卡代替品好心你放競投場

我都覺堆素材好過50魂
出又屌食相差唔出又屌唔復刻

下 雖然可能唔明顯 但嚴格上來講係勁過喎
雪初音解凍結+39%攻擊加乘
西摩解凍結+弱化+40%攻擊加乘

一講巴力就諗起鐵血

咁你敢唔敢忤逆佢

仲有得昇華
原版冇

雙黑金

出番D絕版技咪幾好
呢D真係支持

淨係想要傲笑紅塵閒閒地隨時100石
好似唔抵抽咁

用佢隻練技寵

下星期夏娃1技就係紅塵

本多個look好正

原來學人出節POOL

呢個pool值100石咩

節日都喺啲19pool

No.2574 炙烈熔岩 ‧ 克魯非 【地獄魔王】
隊伍技能：

「炙烈熔岩 ‧ 克魯非」
⓵ 生命力及攻擊力 2 倍
⓶ 技能 CD -1

發動條件：
以「炙烈熔岩 ‧ 克魯非」及；
「魔性原罪 · 夏娃」或
「瀾漫勾惑 ‧ 夏娃」作成員

種族唔同喎Ching

其實我覺得值

出兩隻魔族黑金
拉普拉斯真係唔知出嚟做乜柒

一早叫左你唔好抽

抽黑金真係戇鳩
仲要玩呢隻game咁耐除咗古幣補到龐貝 狗頭抽黑金都未試過唔補底

呢兩隻咪入拉普做隊員

玩緊4拉普+呂布

Gay佬

過年泰解放再打夏娃同巴力面

最多咪隊員自選種族珠版面+破盾 cd8 做隊長cd6
隊長技只會係咁爾加到千幾二千倍攻40000實血

特哥咪又係你講咁buff咪又係個個話勁

因為水隊本身廢呀嘛咁特哥一定係最勁架喎
新年黑金第一次解放邊會成功

地震下都有班乞兒r石

又冇人迫你抽
人地出番絕版功能卡比新手補POOL都要屌

屌完先算

冇人屌d卡技能垃圾 係用5石抽鳥 20抽入面有15張素材

真⋯⋯我想要西摩，但要比最多一百石真係抽唔落＝＝

課398咪得

唔係308咩

狂出黑金再合作收石頭mh發大財

嗰90咪當比terry叫雞

咁貴買個垃圾禮包

搵到個齊以上野 700蚊 係咪買得

你有冇咁想玩

入坑

連續幾次次食10升2 刷到灰

有咩原因令到你咁想入一隻出咗7年game嘅坑

我估巴力應該係水魔
夏娃就係火魔, 希望同舊夏娃有組合技

想要700蚊

前排封王掉雙卡咪係
已經隻隻都要刷，仲要下下10升2,屌佢老味

聖誕特輯街訪來了！🎄😍
這個星期六（12 月 12 日）17:00 - 20:00
毛毛 aka 神魔小妹實習生 和 飛魚 aka 神魔特派員
會在台北街頭作採訪！！🤩🤩
想知道他們會問什麼？想看看毛毛真人？😏😏
那就不要錯過這次機會了！
可能會有神祕驚喜❗❗

Wfh冇野玩

去work

皮卡武裝個1.5倍去咗昇華度

皮卡武裝點止1.5

不過好方面諗，聖誕媽媽有機會潛解
至少機會大過皮卡🤔

皮卡武裝1.5 1.2 消20粒兩倍
人類武裝1.2
少咗個消20粒兩倍

咗得希望個攻擊基值係皮比兩倍

1889
皮卡1530

但我想講最大問題係變身角勁太多

皮卡比人附加消除可以即刻變身再開技
變完身就算再比人附加消除，夠EP既話都可以即刻再開技
媽媽消完仲要磨番招技，真係下位版

變身角冇咗呢個優勢好耐喇喎
衣家全部都消埋EP
個優勢一早去咗合體角度

變身可以消埋自己個減攻debuff

媽媽世一

唔課點得

除非下年聖誕有得潛解
否則搵唔到抽既理由

幅圖已經係理由

臭雞貝

獸武裝

【7008】 骨之凶笛龍紋
生命力提升 5%, 攻擊力提升 5%
連鎖龍紋 / 2星
適用於獸類成員
消除任何符石 (只計算首批消除的符石)
1 回合內，25% 的攻擊傷害無視指定形狀盾
隨機 2 個獸類成員的技能 CD 減少 2

延長移動符石時間 1 秒
消除 20 粒或以上符石，自身攻擊力提升 1.15 倍

★ 第九彈：特別活動『與加諾奧斯的點滴 ‧ 再遇』
時間：12 月 14 日 (一) 至 12 月 27 日 (日)
緬懷與導師一起同甘共苦的日子。
成功挑戰後，即可獲得導師「加諾奧斯」的紀念造型。

＊首次通過關卡，將可獲得「千知賢者 ‧ 加諾奧斯」的紀念造型
＊如已在早前的區域限制關卡中入手相關造型，通關後則會以同屬性的『豐腴珍獸』1 隻作替換
＊一次通關限定

想抽skin但素材真係好呃石

平時50靈魂你咪又係咁抽

今次天譴d卡嘅技我已經齊
抽素材已經唔抵 仲要抽埋兩張女角skin 一個唔好彩要100石 仲要未知夏娃巴力部機點玩分兩部機就400石天譴可能等星期四再算

觀感唔同起碼嗰啲重複嘅卡未來仲有機會整武裝/潛解適合做複製人，但啲素材就真係素材

MH一早已經放棄咗舊自家卡出武裝
潛解就有哂排程 自己會知幾時潛解

咁你抽唔抽哪

話唔想抽嗰個係佢喎Ching

魔法石封印活動『填滿心底的遺憾』
時間：12 月 14 日 (一) 至 12 月 20 日 (日)
活動期間，開放抽卡選項『天選卡盒』，當中將包含 5 位角色及 15 款素材。同時，每次完成抽取卡匣時，即可獲得特別獎勵！

『天選卡盒』可於『商店』內找到。

角色如下：
載禮戴樂 ‧ 維珍尼亞
心有靈犀 ‧ 蒼璧與南納
俏麗領報 ‧ 依貝思
紅粉聖祭 ‧ 李蓮英
派對焦點 ‧ 本多忠勝

素材如下：
人面鳥騎士 ‧ 瘋頭 x1
人面怪鳥 x3
雛鳥騎士 ‧ 瘋頭 x3
靈石 x5 (五屬性各 1 隻)
霓彩鳥 x1
銀瘋頭 x2

卡盒設有重置功能，召喚師每天可重置一次
所有獲得角色皆為 1 等 1 技狀態

屌你死奶油兔咩，講到咁幫新手仲要食鳥

我明明一直講緊嫌石多/傻既先抽天選

幾時變左幫新手

係

想問下堆魔族應該解放邊隻先？

呂布

呂布先
有特哥可以解埋水

木一定係最後

對上一個仲有用呢啲嘅年代係六封王隊 得光木練左 其他一啲都冇練

暗兩招技都增傷 又解到暫時未可以直接解嘅破碎（天元李龍要綁天元）
所以暗最值得解

水火同技 但勁嘅火隊隊長都係玩硬限制 一係就大佐 但大佐本身就要合體 所以放唔到火不死
所以練水先 水有特哥

光係控場轉種族珠+轉固版 可以練但未必成日用到

木=垃圾

光有日月狼合體 好用過光不死 但分別係日月狼合體解唔到全光成就

神魔之塔 2020 年 冬
為你呈上 合作四重奏
第一重 ─ KIRABASE X 神魔之塔
合作日期：12 月 14 日 (一) 至 1 月 31 日 (日)
台北店及高雄店餐單 率先亮相
其餘合作 不日公佈 敬請期待

暗＞水=火＞光＞＞＞木

冇香港關我撚事？

第3同4有

係至好 諗住做番香港公司？

唔明點解要整限定地區關
整唔係問題 整埋喺香港唔得？我覺得就算整喺科學園都有人會入去囉

係咪就執 所以不斷合作不斷要人課金呃最後一波錢

完全唔得閒打討伐

以7年game黎講，唔靠合作留住舊玩家真係等執

年年都有退塔潮 又咁多bug 今年又整壇後門事件 唔執真係奇蹟

老實講句，唔計後門果堆炎上事件
mh係卡面(女，正太之類) 落左唔少功夫
岩岩打十一封既bgm都幾正，幾好feel

mh已經好努力不過後門事件再加埋比賽test acc真係柒死

次次星期一update fd list大把人掛大獎
點執呀

但frd list隔十零日就有人超過20,30日無online

Terry: 驚大家聚集犯咗599G要罰錢

試下d玩家識唔識活用科技

聖誕雪初音12空間

仲要多1%

再戰十年

免費寵變石抽仲要食人面鳥

真 班友傲嬌 日日罵又課金

出幾多黑金都好 都係死死氣咁抽

慳番27空間 單計呢張 其實值
雪初音39空間 唔係太多人可以塞2張機械夏馬西+雪初音

我而家先發覺 13號機出場率仲高過父親大人
父親大人係咪最廢嘅合作夢魘卡

同到怪獸公司合作嘅話課硬

周街碇真嗣 執都唔係2020/21嘅事啦

收到wind係Marvel

盤古CD9都冇人用啦
呢隻垃圾有限制得嚟仲要成CD10

大魔神好似仲少人用
除咗打競技場軟塔之外

七大罪果隻

大魔神：Am I joke to you？

佢唔係廢 係有其他好用過佢 要出場佢係有出場價值
你睇下天元同七大罪果兩張合作夢魘先

紅璦火希天照表示：Am I a joke to you

紅璦個傷飄到本身隊員已經綁庸子+1龍 放埋火不死已經爆位
火希冇界王啱佢用 全火依家冇可能玩得起
天照要食15粒同屬珠 本身已經又綁庸子/黑火妍 仲要放火不死？咁嘅話4格隊員綁左3格甚至4格我寧願用其他隊去解全火

如果唔係賤格到出1x粒破碎 帶眼球/用明日香改做隊長好過啦 更何況如果mh做得住嘅話 之後一定會出一個位置嘅破破碎 甚至之後隊伍技轉珠經過就會解
既然依家火隊放得到火不死嘅隊長都咁靠佢地依家有嘅隊員 根本冇可能換走隊員去放火不死 咁可以唔洗解住都冇問題

但特哥唔同 冇隊員要綁 雖然特哥隊長開技水一消都解到破碎 咁就要睇個關之後需唔需要用到特哥而喺破碎開水不死破

呢3隻做隊長真係joke嚟

in大助we trust

回鍋玩家建議抽？

好難講⋯ 唔知出呢啲卡係咪confirm啲合作正式絕版

天譴得弗麗嘉可以喺古幣抽

雪初音有出場機會但我唔常用
古拿比加就真係常用
增傷針人算鳩數

傲笑紅塵我無，都無話過唔到邊關，但功能卡一張都唔嫌少

100石抽古拿比加+傲笑紅塵+雪未來真係見仁見智

不如等星期四出黑金資料再決定

睇你個回鍋定義有冇跟到雪初音、傲笑紅塵、皮卡 再睇下你有幾多石 然後等星期四睇gnn講兩張新黑金咩技再睇下抽唔抽

如果你冇跟到上面3張 今次天譴pool抽到新維珍尼亞、新本多忠勝同新依貝斯就係大獎 抽到會對你個背包深度更好更闊 亞瑟之後解放一定會一定會用得着新依貝斯 但20張卡入面有17張係伏 呢17張入面有15張係素材所以建唔建議抽真係唔知道 好睇個人背包深度

抽skin>抽新卡

屌我老味11月尾回鍋，以前d野俾人淘汰哂，得返特哥潛解係可以出黎見下既，咩隊都有d，除左巴龍隊之外其他隊既棚都唔齊

唔係T0姐，T1中上都仲有嘅，至少我覺得紅璦係，雖然火不死合體嘅效益會被紅璦自身集傷稀釋，但係一定程度上都彌補左要紅璦要暖機嘅弱點，一入場合體可以即刻爆發

火希放不死合體睇落幾合理，但血量堪憂，關卡無高血量需求可以用下嘅，天照我無用過我9up炸

加油，跟到一個勁既合作就夠玩半年一年
我上年都係都咁

又一個禮拜

咁我寧願你一係買個天元account 一係存石等新合作

我仲要係個窮撚學生佢個雙黑金係唔係最好唔抽草哥等下次合作好

Thx ching

巴龍隊係3年前嘅野黎，同道總一樣一早收左檔唔用得，你有青圭或者紅璦嘅話龍隊仲可以玩，不過佢地都已經唔太需要傳統嘅水暗龍使。如果你係好耐無玩，咁附消解鎖呢D你都應該無，呢D先係最重要嘅隊員。

如果最後你玩唔成龍隊，可以考慮究極融煉一兩隻你相應屬性牛棚比較齊嘅希臘神，首選木暗希

真 我回鍋抽張秦皇爽半年 之前玩得勁痛苦

我會儲石等新合作
係化糞池抽黑金預左39抽垃圾最後1抽先係黑金
新合作起碼8隻組到一隊

都有紅瑗既

唔該咁多位ching回鍋一返到黎見到d野就好似莫文蔚首歌外面的世界咁

我覺得可以等禮拜四睇下新黑金咩料先

華光

巴龍 鋼煉果陣都仲得嘅過左天元之後一關入面有太多盾要解先唔得

有冇英格麗

呢隊你砌唔砌到？

冇

砌唔到呀冇3同5隻火埃仲要係冇異轉得潛解

可以放人 妖 魔
唔一定要全龍

火龍使都無！？你求其係人龍妖魔入面搵隻轉到火珠嘅頂住檔先啦

火埃重點係炸板順便整多少少火珠出黎，未異轉唔緊要

敖廣你換做巴龍啦

紅璦冇庸子 T2

目前係用依隊
聽完你講之後

無計，佢啱啱玩番，我已經專登唔落9封龍刻庸子同蒼壁

我頂盡依隊

原來你有多一張紅璦，咁就好辦喇，就咁都ok，不過呢隊無兼具，科雷略嫌雞肋，不如眼球，或者呢個版本嘅水魔，炸板擋死

毒龍CD20就算啦😂😂

木龍換科雷？

毒龍科雷都唔要，眼球同新水魔揀一個放

紅璦攻擊珠得火珠 科雷炸走火珠

亦都可以眼球水魔一齊放，唔要火埃，即紅紅眼巴水紅

係喎屌自膠左sor

時間換石頭

你花咁多時間＋時神消耗 ＝ 人地課少少錢

窮L唯有係咁

我打60場就算

如果再得閒啲應該可以打滿180

屌那星我間垃圾公會，困難總數得66，我自己打左47(+13一般)，長年任務列表都係吉嘅，畀D溢補心珠光暗強限盾整到我唔可以自己一次100%就收皮，無得打人地果D，亦都無人幫我執手尾

今次頭post無左三個公會id轉啦

又悶又唔係一直有得打又要專心打 我30場算

是否悲劇

不會，因為張卡潛解後都無用

又有bug

無水初音
有皮卡但無龍刻
所以都決定抽
十二抽中曬5張，滿意了

唔好練住 有bug

有咩bug?

想要嗰卡面

戰慄級0分bug

Lv31 slv10 求其打1場之後lv31 slv12

⋯⋯ 食曬鳥

要執

明知神魔次次新野一定有bug都仲咁多人搶頭注香

升昇華再升卡先冇事

即係遊戲有bug係玩家錯

仲玩緊呢隻垃圾game 唔係你錯邊個錯

咁你辭職未

無人課咪辭

仲番緊呢隻垃圾game嘅工 唔係你錯邊個錯

特登去引人犯錯

又有Bug
執未

唔玩bug 仲有咩新野玩

一抽就中 佛心公司

盤古做全版其實要用都好有用
只係cd9太長 我覺得cd6/cd8都夠

我想知幾時正式出希拉

2022啦
佢話寫完11封先再出返個虛影
個虛影出完先會出希拉

建議抽埋光

打60真係盡
120真係頂唔順

有皮卡 不了

呢隻有機會潛解
皮卡零機會

上古豬神都有機會潛解

點解今次咁難70000分

11回合 4:53 410億 11 combo 56433分

過氣合作兜個圈變自家卡天選
我有預感葛城美里遲早都會有翻版自家卡

過氣合作兜個圈出自家卡
即係判咗死刑唔會復刻啦

唔係次次合作一開波都講左唔會覆刻

6萬分都未拎到

Mh做乜撚
呢排set關卡又好，搞活動又好
乜都做到屎咁
個戰慄七萬分難打到仆街

屌，尋晚恰住眼訓打見到無分都算，心諗可能訓醒fix bug會計返分
依家繼續0分

無抽拉普拉斯

只想要本多忠勝，睇黎唔抽好過抽

我都冇抽 好後悔 勁過團長好撚多

神魔之塔是一款運氣遊戲

就係有團長唔急要魔族隊長先唔抽
等過年睇有無am之類活動揀

年尾又係魔族黑金仲要兩隻

獸族呢

等潛解

抽2獎另計
我追到尾先中大獎兩隻

屌啦星，我想要60000分
59xxx爭少少呀屌

破70000分係咪得1隊

Eva隊

就係eva 59xxx
無木妹偷一回

EVA隊無大蛇係咪唔使旨意有70000分?

我尋晚都係用eva 帶暗埃月讀 11回 56000

得英格麗先坐底68000

顏色youtube段片有木妹只打到67xxx
eva應該真係唔到70000

唔洗大蛇 全隊3張水屬駕駛員（即係2真嗣+1零波麗水巫/3真嗣）+零波麗
王1開翅膀+真嗣變身就可以

yes, 30水可以咁過
但eva隊追打耐，時間上扣好多分，應該70000唔到

英格麗嘅分

有冇唔喺制服隊打七萬

顏色有隊打到70000
但佢話打左十幾次先得

隊制服咪綁死
英格麗 紅曖 木奶 光薛丁格
同埋有齊卡珠都過唔到七萬

英格麗 木妹 初音水大獎 紅曖 拉普拉斯

超賭運 打十場最高都6xxxx

呢隻點刷⋯公會洞無，友情抽又無

去返雪女個故事度刷

回到2013年？要手動刷素材

食雀囉 還掂多都用唔哂

食左，傻鳩先刷

木妹邊關用

食雀唔當破關 解曬無石攞喎

R8打根性

Are you sure? 你諗清楚再講多次？

今次設計關卡果個個腦裝屎
一係改60000分獎勵全拎都可以

垃圾關

我以前就係試過 解淨酒吞童子 食雀解之後無一石
另一隻手打解放完先有 呃你做乜

食雀係升技，食石先係接關喎ching

今次真係難到cls

成個系列都用雀解咪慳返條體=慳返一石囉

講緊解曬成個系列送果粒喎 咩慳一石呀

我講緊霓彩鳥呀解放果隻替代素材

咪講緊你成個系列都食雀解咪慳咗150體去做其他嘢咪=慳咗食一石嚟回體囉

你講果隻下話，咁無野了

屌佢老母啦 R2 7com差唔到滿版 卡水光
R4破碎又成日卡
電擊又成撚日電最少果屬 得個一隊穩70000有咩意思

屌佢老母滿回都68000
早知唔開英格麗 手多

電擊果關最on9
成日卡電擊
仲要全水 又卡多樣

木妹無視技能、防禦吸必定根性果滴血 慳1 round

轉3c-4c等佢跌 唔開技得2張暗好難打4億

獸武裝冇人講

冇人講咪你講囉

十一封最新限魔獸機關 冇拉普拉斯係咪玩完 其他隊太低傷

我用團長

我放咗機械每隻打多下
但要轉6/7c先殺到

純獸同機械好垃圾 頭兩關好大機會要食石

團長入面放咩

慈愛、敬神、泰仔、殺師母
不過團長我係lv85 slv10 所以先放慈愛lv99 slv10、敬神lv98 slmax

敬神點解要帶

因為我團長cd9 帶敬神變cd5合體
不過我覺得唔帶敬神 帶雙滿團長昇華2都ok

龍武裝啲人都未識掛出嚟啦

今日又會有咩bug呢

見到佢話關卡設定異常派體力仲以為fix咗戰慄級

獸隊終於有用

負評是我俾的, 檢討下

我終於練到龍王粒武裝

西遊神我淨係差龍王武裝CCCCCCC

150古幣既事

應該好似我咁ALLMAX揀龍王, 無5星可以古幣買黎做武裝

btw想問玩慈愛團長敬神配置
Lv85嘅團長可唔可以昇華?
因為都驚攻擊力過2882

官方完全唔回應戰慄級計分問題

咁又唔係攞唔到7萬分

有咩好回應

如果喺地獄級通關就有卡完全無問題
問題關卡喺戰慄級
要高分數拎獎
以往戰慄級唔同隊都通到關拎獎賞
今次限死左制服隊，仲要唔穩定七萬
Eva 過到，但有幾多個過到七萬？
整到戰慄級都要神之手咁有咩意思

今次滿分係2:00
先咁難高分

係人都滿分齊獎仲有咩咁戰慄

咁衣家係人都過到地獄級又有咩咁地獄

所以咪話依家d關出得太易

上次個輪迴出難少少咪個個屌哂鬼咁囉

上個輪迴eva+月讀腳轉都過

未出eva你咪又喺過唔到

過唔到咪唔過

前營運長billy wong表示，打不過關卡代表實力不夠，也還不足以使用那麼強大的卡

木希過咗啦

戰慄級啲卡有乜咁強大
得童虎仲會用下

即係你連咁弱小既卡都未夠資格用

我7萬咗喇喎
張卡冇資格比我放入隊

Lv85 昇華4 或者Lv99 昇華2

玩家問題 又唔見以前神廟試練有人屌

要特定卡先解到既關>屌開技之塔
考手轉既關>屌以為人人都是神轉珠

建議reset所有卡同關卡 將抽卡數x5粒石退番比玩家 重新黎過

就執仲搞咁多野做乜

真係一日一bug

武田信玄 共工 安菲特律翁
呢三張我攞過出泥用

庫拉、劍齒虎？？？

暗魔⋯團長難道成為condom?

安菲特律翁係咪好似Orb嗰招咁嗰隻
呢隻都幾有用
共工係who

庫拉係who
玩返兩年幾都冇復刻劍齒虎

算係咁啦
團長都撐咗3個版 差唔多㗎喇

dislike時間到

拳皇

官方：冇隊員係你問題

所以依家升天選卡有冇bug？

無，啱啱升完水初音

係
等5星龍王等咗6年

感謝

正面呢？

偽娘都j

男的也好

近排行山係咪好撚凍

@gay界

唔算 宜家還好 都有13/4度
如果低過10度就
同埋冇太陽係凍d

Gay

Cos緊邊個？睇唔出

唔係cosplay黎 條囡本身造型已經係咁

呢間本身就係女僕cafe員工嚟

又出多隻夏娃

個樣同隻左腳

隻夏娃好正

最先出隻火正好多

唔好抽囉

呢隻呢？

條脷咩事

生飛滋⋯⋯

抽巴力

白色珍珠

「瀾漫勾惑 · 夏娃」全身圖
光看圖很難看出她的屬性……
#順帶一提這次雙黑金確定分為兩池

400石ready

屌，400石，唔勁真係唔抽

400石=至少HKD 648*2

再勁都唔抽啦

我以住一個新pool一次課一次648當支持下，但今次收太多，不了

40抽保底一黑金一西遊我就抽
39垃圾1黑金唔撚抽

聽日又會真香

依家兩個pool，隨時78垃圾2黑金

仲要可能保底40抽完呢pool，追第二個pool個時唔小心又抽中，到時就肉赤。

有錢都唔係咁洗

留石抽合作好過

可能有其中一隻
第2隻做戰友就得呢

咁仆街分兩個pool

希望MH改下黑金池
繼續40抽保底都OK, 但唔好擺咁多廢卡落去

冇合作就執柒啦

想問吓依家不死系列個五隻有邊隊適合用佢地

終於過到六萭

水：任何水屬可以放魔族嘅隊長

火：任何火屬可以放魔族嘅隊長

木：垃圾冇隊放

光：等三藏buff

暗：不死隊長（班/拉普/潘朵拉）、因其都

呂布放團長好能勁喎

始終解決唔到未變身血低嘅問題

【MyCard神魔之塔專屬卡】
在指定地方*購買MyCard神魔之塔專屬卡1150點
就可以獲得虛寶序號一組(限量5000組)❗❗
虛寶內容包括:
-魔法石9粒
-金幣800萬
-靈魂800個
-人面怪鳥一隻
-羊駝一隻
活動期間：2020/12/14 00:00 – 2021/01/31 23:59
請留意，每組UID最多參加5次(各通路共計5次)。
*指定地方包括台灣7-ELEVEN、指定電商購物平台、香港與大馬ePLAY門市
----------------
兌換序號:
其他優惠活動 :

$295 37石

佢年尾要跑數

cls 3個黑金pool

睇完無乜特別⋯⋯
好似抽巴力就夠⋯⋯

BTW，入水隊既話，夏娃屌打水初音，唉比人伏咗去抽。

睇完我都係等新年鐵扇好啲

活動期間，「古幣封印」抽卡匣亦跟隨開放，直至 1 月 31 日（日）。本次「古幣封印」抽卡匣將加入「喵喵大將軍・虹伶」、「流光祈護・妍希」及「瀟灑雅學・妍希」稀有角色。

我屌..三張黑金一隊有組合技能 我冇錢我唔玩啦

巴力望落好勁

6300倍未計基值提升

巴力冇兼具

「魔權在握 ‧ 巴力」、
「瀾漫勾惑 ‧ 夏娃」、
「全知的惡魔 · 拉普拉斯」
⇒ 攻擊力基值跟隨攻擊力基值最高
（不包括受主動技能影響的基值）
的魔族成員

姐係綁合體，
巴力 夏娃 拉普拉斯 合 體 巴力
新一代制服隊

6300倍唔洗跟合體都一拳一件啦

無視「指定形狀盾」「固定連擊盾」「符石連擊零化」、「指定連擊法印」

你點計的？

仲想引人抽？
不了

果個護盾係咪即係at力場？

睇錯2秒做2倍 3100倍

係但無左無視敵方力場功能

夏娃戰隊

夏娃廢撚到

夏娃招技垃圾到

但屌打石抽版水初音 唉比Mh伏咗去抽

只抽巴力夠

隊員命
都係要靠巴力先勁

黑金真係不了，200石
魔族隊長暫時有團長有拉莫拉斯都夠，除非「符石連擊零化」、「指定連擊法印」真係難解到非抽不可先算

水夏娃d隊伍技係叫人拎去入火夏娃隊

嘎敏好似一早講左夏娃係隊員

3張都無 咪600石一鋪清袋

送嗰十抽搞掂

好彩我次次都有抽
夠石就抽埋佢了 可能下年都執
岀埋啲垃圾戰慄級

比招常駐做乜柒
都唔撚缺傷害

用2隻黑金黎講 招組合技會唔會屎左d

魔族冇解鎖

公會任又係隻照夜白畫 好撚樣衰呀屌

巴力池會唔會抽到夏娃或者拉普拉斯
我知有都無咩可能抽到，得個知字

好心就比全隊防鎖啦⋯⋯
當下一關會鎖攻鎖技，你前一關開定組合技防鎖，但到下一關咪又無技解盾

隊員向其實不嬲保值
下年出個只係計ex combo傷嘅盾 或者ex combo盾
佢又即刻上一線

2020年尾嘅隊長仲要成200石抽嘅黑金冇兼具 延得嗰兩秒仲要綁上一張黑金

有夏無拉

隊員向保值=/=呢招廢技保值

仲有各張守門員

睇上面巴打話巴力冇兼具
出個反強化盾都頭痕
可能要額外帶兼具卡
btw由神魔建塔開始我已經好鍾意魔族

想當年鐵扇咪一樣廢

h漫嘅feel...

係咪封王黑化

CD6
望下鐵扇招技先啦戇鳩設計師

佢有上修 同埋一開始唔廢

水夏娃定火夏娃

佢d角色隻隻都同神魔其他角色完全唔同風格

一開始比人屌係因為難得佢解放但冇乜點改過

出完艾德又出呢兩隻 就係死都唔比你全隊解鎖吹咩
同埋死都唔出魔族附消吹咩

話唔定為咗呃你抽水夏娃
下個禮拜就同你講火夏娃解放

一開始得木希/木巴比用到佢
依家魔族隊長都會放佢

夏娃放得到魔族嘅隊都可以全隊增傷+12combo
硬加12c 再開番40%combo加乘 自身7.5倍界王 其實好高傷

水夏娃都唔係隊長 同火夏娃冇衝突
火夏娃解放更加益左mh 一定要抽水夏娃啦

得熄嗰一下
我帶艾德仲撚屈啦

屌，似喎！神魔唔係咁撚老套呀嘛？左邊雙頭狼；中間樹王；右邊奧丁。

中間薩魯曼

綁三大獎

屌你個奶嘴要點抽

拎一round界王同常駐增傷比做乜

只係有隊伍技同組合技

拉同夏放入巴力都唔勁

封王黑化+武裝龍刻

巴、拉、慈愛 係咪會出事？全隊攻擊變零？

話之你

送個10抽唔中就去科學園到雞咗你

有黑化奧丁 北歐神又可以強化下

今次skip了，次撚次水鳩完人抽黑金之後就針對，重要一次出兩張。今次應該會係我第一個skip嘅系列

收番 佢「基值」真係解一進場前嘅「基值」
咁巴、拉、慈愛應該玩得過

咁頂羽都玩左半年有多既

拉勁喎
係夏娃廢

巴力攻擊力一定高過慈愛

拎隻1lv去用

今次改機制
抽出嚟直接送雙滿比你

巴力問題應該係
1）冇兼具（反強化盾出事）
2）靠心回血
3）負面珠（佢只係炸十字 未必炸到某d位嘅珠）
4）靠組合技回at力場

可以還原番1lv

冇延秒

帶拉普

400石
仲要加得嗰兩秒

咁佢係有寫延秒嘅 唔納入巴力本身問題

帶埋夏娃3.5秒

力場唔洗組合

等睇過年泰解放
巴力

北歐異變

參考番黑宙斯

Are you sure
寫埋喺魔劫同魔契度喎

本身都有

移除同引爆有乜分別

所以可以解石化同冰凍

我覺得3 5屬盾嗰啲都係一個問題

同還原再炸有咩分別

出無視還原/無視移除/無視引爆

佢冇兼具等於局你組全魔變同屬性

仲要冇得合體

組全暗非魔都得

點解冇
放合體=少萬幾盾換個超高常駐增傷

放合體只可以當純暗隊長玩

有拉普拉斯都唔使抽巴力

少隊伍技2.25倍同破拼圖、破固com

放呂布
少兩隻輸出有乜所謂

頭尾巴力就有喇喎

換個問題, 幽助放第2位, 變身後如果可唔可以觸發隊伍技?

以「魔權在握 ‧ 巴力」作隊長，
且隊中有 6 個魔族成員

所有成員的屬性轉換為
⇒ 左方起第 2 位成員的屬性

合體=5卡 冇兼具=可以組純暗
同時食唔到：
消除 ≥5 粒水、火或木符石時
⓵ 魔族攻擊力 1.5 倍
⓶ 魔族成員無視「指定形狀盾」
IV
消除 ≥5 粒光、暗或心符石時
⓵ 魔族攻擊力 1.5 倍
⓶ 魔族成員無視「固定連擊盾」

由3134倍跌到1393倍

魔族先食到2.25倍

以「魔權在握 ‧ 巴力」
作隊長及戰友
I
「魔權在握 ‧ 巴力」、
「瀾漫勾惑 ‧ 夏娃」、
「全知的惡魔 · 拉普拉斯」
⇒ 攻擊力基值跟隨攻擊力基值最高
（不包括受主動技能影響的基值）
的魔族成員
II
每回合移動符石後，
可點選 1 粒符石
⇒ 將該符石直行及橫行的符石引爆
⇒ 掉落所點選的魔族符石
III
消除 ≥5 粒水、火或木符石時
⓵ 魔族攻擊力 1.5 倍
⓶ 魔族成員無視「指定形狀盾」
IV
消除 ≥5 粒光、暗或心符石時
⓵ 魔族攻擊力 1.5 倍
⓶ 魔族成員無視「固定連擊盾」
V
減少 25% 所受傷害
VI
受敵人反擊傷害減少 85%

以「魔權在握 ‧ 巴力」作隊長，
且隊中有 6 個魔族成員

I

所有成員的屬性轉換為
⇒ 左方起第 2 位成員的屬性

估計可以 應該以變身後為準

垃圾隊長先要借卡
好明顯佢唔洗借

對黑金冇乜信心，上年水人同埋火獸黑金接近零出場率，今年拉普拉斯係打薛丁格地獄級先用，之後又係零出場

一同二既問題可以靠炸主屬/心珠解決目前既需要，所以都還可以，而且好處係唔會卡心，只要炸到一次，就一定有一粒心強，唔天降同轉珠技既話個一粒係永遠都係到，當然比唔上青圭個種係最好
唔兼心依家黎講有好有壞啦，6萬盾+4萬血接受到

最大問題反而係全魔就會轉屬可能係缺點就真，唔係太多魔族適合轉屬，最適合算係其他兩隻黑金

怕燒+腐蝕，好影響轉直排拎倍率

我覺得英格麗都勁過佢

秦皇以後再冇黑金

放合體咪唔會轉屬
2個問題冇解 禁消心/回復變0就收皮

魔族成員
你咪組全暗魔5卡囉 可以將個影響縮到最細嘅
同時你將自己個牛棚縮到最細

呂布本身增傷>解盾 通常係用黎破破碎
所以放呂布效益本身就唔大

都仲有青蛙同項羽嘅

咁應該幾好玩, 可以放埋雷禪入排隊

潘朵拉都有用

秦皇已經被遺忘

你咪組6隻全魔囉
見到水/火/木/光/暗攻盾一關出現兩個咪收皮

全魔有卡可以解屬性盾

Eva慘成condom
At力場咁快俾人抄咗仲要加強

eva有得無限回佢無

進一步想到個問題
巴力 拉普拉斯 幽助 呂布 呂凌霜
幽助變身, 全隊轉光屬, 然後呂布合體, 全隊會唔會還原自身屬性

咁複雜
等睇有bug

會 一唔符合條件就會變 不過我覺得好易chok到bug

咩係符石連擊零化

首消x屬就打幾多次 自己攻擊零化果招

轉屬咪轉屬 五屬傷盾都靠張魔族免費卡過啦

佢自己本身個隊長技都解到啦

今次咁撚廢台仔都冇炎上

邊招 隊長技全部都係倍攻
隊伍技解拼圖、固com

隊伍技係固定combo盾

炸珠喎

八週年年慶完全冇消息

揸乾揸淨走人

我寧願神魔暫停出自家系列，將最新版改成潛解舊系列，亞瑟就嚟4年

望下三國解放啦
唔好太期待自家卡解放

你養terry

克魯非同夏娃有咩關係

大和都唔差，之前三國只有孫策俾人讚到上天，但結果幾個星期後就冇曬聲氣

關乜事
首消x屬會連擊+自己全部攻擊零化喎

牛棚太少 解放之後就出天元 咁你話點解呢

咁你炸咗咪解咗

除咗月讀其他有乜用

如果計三大獎，月讀同埋那歧都有用

如果開得呢招解呢個敵技 通常都夾埋假珠 或者轉全版珠x屬然後禁首消x屬
平時冇其他特別技加上去嘅話 小心轉都唔會開技架啦

佢呢個敵技好似淨係會搭電擊珠
首消禁x消都係搭反擊所以呢招解唔到

等過年黑金好過啦

skip留1月合作

收到Wind下個版出Jojo

Skip

你講左半年下版

諗緊抽巴力定拉普

兩隻都Pass
缺一不可啦

捆綁式銷售真係好仆街解魔成就依家發現拉普屌打團長 所以諗住抽返隻

佢綁完仲要唔係好勁嗰隻嗰下仆街

再綁埋新年黑金組一隊魔族合體

魔族元年佢齊卡啦喎

佢要咁出不如綁5隻黑金之後合體嚟個天元上位版好過

幫mh數錢

巴力冇兼攻擊珠 應該淨係解唔到禁消 因為佢點攻擊珠就有天降攻擊珠
不過冇兼心或者其他回血方法 就真係解唔到回復減弱

禁珠用全魔轉屬特性避開
回復減弱帶睡魔掛

禁消=/=禁首消

雙黑金會pass
糾結緊抽唔抽返依貝絲
無比卡

噢 八封夢魘第一關嗰種

禁消應該要額外帶兼具卡
得普萊得叫做好用d
其他應該得返貓公/狂魔

下個版hxh再合作
出蟻篇

五抽中
收工
本多就算了

過年係咪只係復刻4個抽卡機

今次應該好多人氣

睇死佢會再出隻新

唔理卡面, 係咪好似只抽拉斯同巴力就可以

唔係多石嘅等禮拜4gnn睇吓下個版新卡咩料先啦

唉屌, 好撚濕鳩
本身今個星期睇GNN 睇下抽唔抽本多依家更加唔上唔落
石係有, 唔想浪費係本多一張卡度

個人認為本多有用過隻巴力同夏娃

真 巴力睇完唔想抽，無乜獨特性

夏娃先最撚戇鳩
又要整隊員向黑金但又得最多2獎Lv嘅技
仲廢撚過狗頭都夠膽死單獨開一個池

夏娃肯定唔抽
想補抽返拉普
巴力睇埋下星期gnn先

寫住6但㩒入去睇寫住5

抽一隻不如全部都Pass

icon 係 < 6 描述係 < =5 意思係一樣
不過寫技能個位可唔可以唔好寫到咁亂

拉普做隊員唔係都保值咩
上次skip左, 之後睇人用都好似唔錯

原來有個＜
個icon大撚到
同埋點解唔可以係＜=icon/㩒入去嗰陣寫＜6

MH員工今年花紅實好和味

應該唔會啦 前兩日見幻酒兔仲喺度跑緊數

派幾多會唔會就睇今次幾多人抽呢

原來抽巴力個卡匣會歪到夏娃
抽一隻抽巴力好過啦咁

就執

合作4連係講緊d飲品蓋有code果d合作

下個post記得加返公會資訊

你開

又出腳轉關

暗慌失失冇出

未出

巴哈係咁吹風神魔就執笠

Terry屎忽爛啦

巴哈未炎上？

Like爆post喎

不過噹噹之後已經唔會點補償架啦

咪就係terry以前成日怕左班台仔炎上先搞到倍率漲得咁快

LM

鬼叫佢今次出卡出得咁肉酸

關咩事
自己出隻泰出嚟搞到倍率漲得咁快又有得賴玩家

最近炎上事件關於強度好似得希臘咋喎
班你都話本黎會改強

星矢龐貝妖尾

出正常強度咪聖杯美索咁無人抽又日日比人開post屌

所以我話黑金池要改下，咁多垃圾
始終個感覺係用得多石過獨立卡匣，但只有一張黑金可以用

出完泰之後先出聖杯之後再屌返玩家唔抽

依家設計到d合作太勁 自己d卡沒撚用